有冇絲打同我一樣鐘意睇動畫既男仔

可惜唔知讀書個陣識既人係冇定點
個個都話自己唔睇動畫
個個都話自己興趣係睇書 做運動 行山 做義工
唔通想搵個會睇動畫既男仔真係咁難 ？
我成日覺得呢d男仔好比到安全感我

我可唔可以識你...

gayyyyyy

有睇咩...

睇好多

冇

我最鍾意睇火影 海賊王 死神

藍絲表示同意

火影我都有睇啊

真係睇個d 你冇興趣識姐

好侮辱人

毒到爆，狂睇番，gal game，漫畫 識日文
好彩二個女朋友都係中意毒撚
利申：白瘦高黑框毒撚

我覺得係真係睇果個啲對樓豬冇興趣

係...

搵雷哥

冇錯。。。

把撚咩 我夠成日煲動畫同輕小說啦
但個樣惡又有dd mk
咪又係比人話冇安全感
根本係樣問題

自己好少睇，但好鐘意陪人一齊追動漫.
一個人睇，睇唔明要上網搵.

人地鐘意你夠高